<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sat, 09 Mar 2013 21:59:31 +0600</pubDate><title><![CDATA[Модифицированный контейнер]]></title><url><![CDATA[container-specification]]></url><meta><![CDATA[Модифицированный контейнер, Техническая спецификация, пол, наружная и внутренняя обшивка, внутренние перегородки, потолок, напольное покрытие, двери, окна, электрика, телефон, интернет, телевидение, спутниковое, система отопления, вентиляции и кондиционирования воздуха, канализация, модульные здания, блок-контейнеры]]></meta><metad><![CDATA[Модифицированный контейнер пол, наружная и внутренняя обшивка, внутренние перегородки, потолок, напольное покрытие, двери, окна, электрика, телефон, интернет, телевидение, спутниковое, система отопления, вентиляции и кондиционирования воздуха, канализация]]></metad><menu><![CDATA[Модифицированный контейнер]]></menu><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[production]]></parent><content><![CDATA[&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;Техническая спецификация&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;ПОЛ&lt;br /&gt;
	&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Изоляция пола выполняется с применением 150 мм R1.50M2 kW стекловолокна. Обшивается металлическим листом S2mm c использованием технологии сварки &amp;laquo;Mic&amp;raquo; и покрывается одним слоем грунтовки для металла. Напольное покрытие &amp;ndash; линолеум (по выбору заказчика).&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Пол в ванных комнатах выполняется из высококачественной фанеры с резиновым герметиком. Напольное покрытие &amp;ndash; линолеум (по выбору заказчика).&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;НАРУЖНАЯ/ВНУТРЕННЯЯ ОБШИВКА&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Номинальная толщина &amp;ndash; 100мм. Внутренний каркас выполняется из бруска, предварительно обработанного огнеупорной жидкостью Стойки каркаса отстоят друг от друга на расстоянии 450 мм. Все соединения каркаса прикручиваются с внутренней стороны каркаса при помощи самонарезных шурупов. Внешние стены окрашиваются в серый цвет&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Все металлические конструкционные детали зачищаются и покрываются одним слоем грунтовки для металла и окрашиваются двумя слоями краски снаружи.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Отделка внутренней поверхности проводится с применением 8-мм ламинированной декор-панели.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;ВНУТРЕННИЕ ПЕРЕГОРОДКИ&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Номинальная толщина внутренних стен &amp;ndash; 100 мм. Облицовка внутренних стен &amp;ndash; 8-мм ламинированная декор-панель. (По выбору заказчика).&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Изоляция 100-мм R1.50M2 kW стекловолокном с пароизоляцией 150 г.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;ПОТОЛОК&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	По выбору заказчика облицовывается ламинат-панелями. Изоляция выполняется с использованием 150мм R1.50M2 kW стекловолокна с пароизоляцией 150 г.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;НАПОЛЬНОЕ ПОКРЫТИЕ&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Напольное покрытие &amp;ndash; линолеум или по выбору заказчика, например, ковролин, ламинат, винил или кафель.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;ДВЕРИ&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Двери следующих типов:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
		800ммx2000мм сплошная деревянная дверь с дверным замком&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
		600mmx2000mm сплошная деревянная дверь с дверным замком&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
		900ммx2000мм наружная дверь сплошная дверь с замком и ручками.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;
	&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;ОКНА&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Все окна изготовляются из НПВХ-рам с защитным напылением, с двойными стеклами, разм. 1200 мм х 900 мм.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;ЭЛЕКТРИКА&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Электроснабжение состоит из общего освещения, системы отопления, кондиционеров воздуха, водонагревателей и других потребителей электроэнергии.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Освещение выполняется с использованием ламп накаливания в жилых блоках и двойных флуоресцентных ламп, устанавливаемых в офисе, столовой и других местах общественного пользования. Флуоресцентные фитинги, устанавливаемые в комнатах, подверженных влажности, имеют степень защиты IP 65. Все другие флуоресцентные лампы будут оснащены призмообразными акриловыми рассеивателями.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Трехфазовые розетки могут быть установлены при необходимости во всех помещениях после определения нагрузки на сеть.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Каждое основное здание оборудуется индивидуальным распределительным щитом с основным автоматическим выключателем соответствующего размера. Все подгруппы выводятся на эти щиты, контролирующие все необходимые требования по нагрузке. Каждый дополнительный щит питает 380/220В, 50 Гц трехфазовые розетки. Все основные выключатели оснащаются указателями на английском и русском языках.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Питание к каждому потребителю электроэнергии поступает по трехфазовому питающему кабелю с двойной изоляцией, размер которого подбирается в соответствии с расчетами нагрузки.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Кабельная разводка встроена в стены.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;ТЕЛЕФОН/ИНТЕРНЕТ/ТЕЛЕВИДЕНИЕ (Спутниковое)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Линии проводятся в необходимых местах использования (в соответствии с требованиями Заказчика и предпочтениями).&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;СИСТЕМА ОТОПЛЕНИЯ, ВЕНТИЛЯЦИИ И КОНДИЦИОНИРОВАНИЯ ВОЗДУХА&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Все блоки оснащаются настенными кондиционерами с системой охлаждения воздуха по необходимости. В зависимости от размера комнаты, мощность кондиционеров варьируется от 800 кВатт до 1200кВатт. Электрообогреватели настенные с регулирующими термостатами.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;КАНАЛИЗАЦИЯ&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Линии холодной и горячей воды выполнены из ПВХ c запорно-выпускными клапанами на каждом соединении труб.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Планируется, что все сточные трубы будут изготовлены из ПВХ.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Все коммуникации &amp;ndash; скрытого типа.&lt;br /&gt;
	Все сантехнические изделия изготовляются по высшим европейским стандартам качества.&lt;br /&gt;
	Каждый отдельный модуль снабжается собственной системой канализации, выводящейся в общий сточный колодец.&lt;/p&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private></item>
