<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sun, 10 Mar 2013 21:54:28 +0600</pubDate><title><![CDATA[Өнім]]></title><url><![CDATA[production_kz]]></url><meta><![CDATA[құрылыс алаңдары үшін модульдардың блоктарынан тұрмыстық комплекстер-офистер, мұнайшылар, газ өндірушілер, автомобиль ягордарының құрылысшылары үшін тұрмыстық қалашықтарға, дем алу зрнасы үшін үйлерге, аңшылар үйлеріне (ясай және VIP номерлерге болу), қонақ үйлерге, ТЖ министрлігінің қажеті үшін жылдам турғызылатын қалашылықтарға, дәргерлік пункттерге және стационарларға, әскери қызмайкерлер үшін жылдам тұрғызылатын үйлерге, асханаларда, себізгілерге және шешінетін бөлмелерге, 2-4 және 4-8 адамдарға арналған тұрмыстық блактарға-жатын орындарға, 50 ден 1000 адамға дейін жатақханаларға, шеберханаларға, материалдар және құрал-саймандар үшін қаймаларға, монша, саундарға, дәретханаларға, себізгілер, бақылау-өтпізстін пункттерге, зертханаларды орналастыру үшін модульдық Ғимаратқа, күзет фирмалары үшін блок-модуль, тоңазытқаш кимераларға]]></meta><metad><![CDATA[Строительство под ключ высококачественных быстровозводимых модульных зданий, блок-контейнеров любой сложности и комплектации для месторождений, отдалённых местностей, узкоспециализированных вахтовых работ]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Өндіріс&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&amp;laquo;Зере&amp;raquo; құрылыс компаниясы ЖШС ұсынаймын өнім, 20-футтық ыстір жол және 40өфуттық теңіздік контейнерлердіқ пайдаланудағы стандарттық базасында дайындалады.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Тұрғындың модуль аяқталған құрылыстық конструкция болып табылады, пішінделінген және боялған темір табиқпен қарйалған, коррозияға қарсы қасиеттерге ие. Сыртқы бұрыштары, терізе және есіктік айлымдары пішінделінген металлпен өңдерген. Талсырыс берушінің тілегі бойынша турғындық модуль түрлі-түсті комбинацияларда дайындалады.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Ішкі жоспарлау және бөлмелерді өңдеу сіздердің талапатарыңыз бойынша орындалады. Біздің компанияның жоғарғы білікті мамандары өздерінің жұмысында құрылыс индустриациясының ардыңғы европалық технологиясын және адағы денсаулығы үшін санитарлық рұқсай ететін материалдарды пайдаланады өндірістік базада жұмысты аяқтағаннан кейін біздің мамандарымыз жабсықтарды орнашу бойынша монтаждау жұмыстарын модульдық үй арналасайтын жерге барып жүргізеді.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Арындау варианттары (түрлері)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Мобильдық үйлер бір немеге сіздерге қажетіті металл контейнерперден бір қабатты және екі қабатты түрлерінде арындалады.&lt;br /&gt;
	Біз үйлерді тарық санитарлық жеткіліктілікті ескеріп жабалаймыз және өндіреміз (ас бөлменің, дәретхананың және себезгі бөлмелерінің болуулары, керекті жабдықтардың орнатылударады, аның ішінде ыстық сумен қайтамасыз ету үшін қыздырғыштардық болды).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Мобильдық уйлердің артықшылықтары&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Даярлаушы (өндіруші) фирмадан шыққандағы даярлығының дәрежесі 97% -ға дейін.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Үйлерді автомобиль және теміржол көліктерімен кез келген арналған пункттерге тасуға болады. Керек болған жағдайларда жылдам бұзұға және тасұға ықғайлы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Модульдардық конструкциялары өртке қарсы қорғаудың үшінші дәрежесі көздейді.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Кейбір анықталған талаптарда мобильдық үйлер сумен және электроэнергиясымен қайтамасыз студің&amp;nbsp; автономдық жүйесінен қамтамасыз сатіпуі мүмкін.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Казіргі жағдайлардағы алдыңғы өңдеу материалдарын қалдану үйлердің сыртқы және ішкі түрлеріне эстетикалық түр берстіндіктері анық.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Үйлер әртүрлі модификацияда болулары мүмкін: тұрғын-жайлық, тұрмыстыққа арналған, өндірістік және қасалқылыққа арналған болулары.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Ұсынылатын үйлердің сійрықша ерекшеліктері болып:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;
		жағары жылдамдықпен құру және пайдалануға тапсыру;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		бағасының нысартылығы және жоғары сапалылығы;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		конструкцияларының салмақтарының жеңілдігі, іргетасын салу жұмысының шығындырын және орындау мерзімін қысқартуға мүмкіндін туады;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		конструкцияларының мықтылық сипаттамалары өмк жоғары;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		мәңгі бақилығы;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		қаршаған ортаның температурасы -35 С-ден + 50 С &amp;ndash; ге дейін ғимаратты пайдалануға мүмкіндіктің болуы.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;&amp;laquo;Зере&amp;raquo; құрылыс компаниясы ЖШС өнімдерін пайдалануға болады:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;
		құрылыс алаңдары үшін модульдардың блоктарынан тұрмыстық комплекстер-офистер;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		мұнайшылар, газ өндірушілер, автомобиль ягордарының құрылысшылары үшін тұрмыстық қалашықтарға;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		дем алу зрнасы үшін үйлерге, аңшылар үйлеріне (ясай және VIP номерлерге болу), қонақ үйлерге;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		ТЖ министрлігінің қажеті үшін жылдам турғызылатын қалашылықтарға;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		дәргерлік пункттерге және стационарларға;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		әскери қызмайкерлер үшін жылдам тұрғызылатын үйлерге;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		асханаларда;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		себізгілерге және шешінетін бөлмелерге;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		2-4 және 4-8 адамдарға арналған тұрмыстық блактарға-жатын орындарға;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		50 ден 1000 адамға дейін жатақханаларға;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		шеберханаларға;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		материалдар және құрал-саймандар үшін қаймаларға;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		монша, саундарға;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		дәретханаларға, себізгілер;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		бақылау-өтпізстін пункттерге;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		зертханаларды орналастыру үшін модульдық Ғимаратқа;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		күзет фирмалары үшін блок-модуль;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		тоңазытқаш кимераларға.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Жұмыс жабасын іске қосқаннан ғимаратты пайдалануға &amp;laquo;под ключ&amp;raquo; бергенге дейін талсырыс берушінің талаптарына біздің жағымыздан жеке қөзқарас кепілденген.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Техникалық ерекшелік&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;a href=&quot;/module-block-specification/&quot;&gt;Модульдың блоктарды префабрикациялау&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;a href=&quot;/container-specification/&quot;&gt;Модифицированный (түрі өзгертілген) контейнер&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
]]></content><parent><![CDATA[]]></parent><private><![CDATA[]]></private><menu><![CDATA[]]></menu></item>
