<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sun, 07 Apr 2013 19:19:12 +0600</pubDate><title><![CDATA[Продукция]]></title><url><![CDATA[production]]></url><meta><![CDATA[быстровозводимые офисные здания, комплексы из блоков модулей для строительных площадок, бытовые городки для нефтяников газовиков дорожных строителей, гостиницы, домики для зон отдыха, охотничьи домики с разбивкой на обычные и VIP номера, быстровозводимые городки для нужд МЧС, медпункты, стационары, быстровозводимые здания для военнослужащих, столовые душевые раздевалки, спальные блоки на 4 8 человек, спальные блоки на 2 4 человека, быстровозводимое общежитие на 50 1000 человек, мастерские, склады для материалов инструментов, стационарные бани сауны туалеты, контрольно&ndash;пропускные пункты, модульные здания для размещения лабораторий, блок-модули для охранных фирм, блок-модули торгового назначения, холодильные камеры, салазки]]></meta><metad><![CDATA[быстровозводимые модульные здания, блок-контейнеры любой сложности и комплектации]]></metad><menu><![CDATA[Продукция]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><template><![CDATA[template-product.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;Производство&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Продукция, предлагаемая ТОО Строительная компания &amp;laquo;Зере&amp;raquo;, изготавливается на базе существующих стандартных стальных 20-футовых железнодорожных и 40-футовых морских контейнеров.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Жилой модуль является законченной строительной конструкцией, облицованной профилированным стальным и окрашенным листом, который обладает высокими антикоррозийными свойствами. Наружные углы, оконные и дверные проемы отделаны профилированной сталью. По желанию заказчика жилой модуль может быть изготовлен в различных цветовых комбинациях.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Внутренняя планировка и отделка помещений выполняются по Вашим требованиям. Высококвалифицированные специалисты нашей компании используют в своей работе передовые европейские технологии строительной индустрии и санитарно допустимые для здоровья человека материалы. После завершения работ на производственной базе наши специалисты выполнят монтажные работы по установке оборудования с выездом на место дислокации модульного здания.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;Варианты исполнения&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Мобильные здания могут быть выполнены как из одного, так и необходимого Вам количества стальных контейнеров, как в одноэтажном, так и в двухэтажном исполнении. Мы проектируем и производим здания с учетом полной санитарной достаточности (наличие кухонь, туалетных и душевых помещений с установкой необходимого оборудования, в том числе нагревательного для обеспечения горячей водой).&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;Преимущества мобильных зданий&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Степень готовности при выходе из производства фирмы-изготовителя - до 97%.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Здания подлежат транспортировке как автомобильным, так и железнодорожным транспортом в любой пункт назначения. При необходимости легко демонтируются и перевозятся.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Конструкция модулей предусматривает третью степень противопожарной защиты.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	При определенных требованиях мобильные здания могут иметь системы автономного жизнеобеспечения водой и электроэнергией.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Применение современных передовых отделочных материалов, позволяет придать зданию эстетичный внешний и внутренний вид.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	Здания могут быть разной модификации: жилые, бытового назначения, вспомогательного и производственного назначения.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;Отличительными особенностями предлагаемых зданий являются:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;
		высокая скорость возведения и ввода в эксплуатацию;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		умеренная цена и высокое качество;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		легкий вес конструкции, позволяет снизить сроки и затраты на выполнение фундаментных работ;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		высокие прочностные характеристики конструкции;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		долговечность;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		эксплуатация здания возможна при температуре окружающей среды от -35 С до +50 С&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;Продукция ТОО Строительная компания &amp;laquo;Зере&amp;raquo; может использоваться под:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;
		офис - бытовые комплексы из блоков модулей для строительных площадок;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		бытовые городки для нефтяников, газовиков, дорожных строителей;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		гостиницы, домики для зон отдыха, охотничьи домики (с разбивкой на обычные и VIP номера);&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		быстровозводимые городки для нужд МЧС.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		медпункты и стационары;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		быстровозводимые здания для военнослужащих;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		столовые;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		душевые и раздевалки;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		спальные - бытовые блоки на 4-8 человек, бытовые блоки на 2-4 человека;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		общежитие на 50-1000 человек;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		мастерские;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		склады для материалов и инструментов;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		бани, сауны;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		туалеты, душевые;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		контрольно&amp;ndash;пропускной пункт;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		модульное здание для размещения лаборатории;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		блок-модуль для охранных фирм;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		блок-модуль торгового назначения;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		холодильные камеры;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		салазки&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Каждому заказчику с нашей стороны гарантирован индивидуальный подход к его требованиям от запуска рабочего проекта до сдачи объекта &amp;laquo;под ключ&amp;raquo;.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;strong&gt;Техническая спецификация&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;a href=&quot;/module-block-specification/&quot;&gt;Префабрикация модульных блоков&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify&quot;&gt;
	&lt;a href=&quot;/container-specification/&quot;&gt;Модифицированный контейнер&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><menuOrder><![CDATA[3]]></menuOrder></item>
