<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Fri, 25 Feb 2011 12:25:42 +0600</pubDate><title>Префабрикация модульных блоков</title><url>module-block-spec</url><meta>Техническая спецификация, Префабрикация модульных блоков, пол, наружная и внутренняя обшивка, внутренние перегородки, потолок, напольное покрытие, двери, окна, электрика, телефон, интернет, телевидение, спутниковое, система отопления, вентиляции и кондиционирования воздуха, каркас, фермы крыши, модульные здания, блок-контейнеры</meta><metad>Техническая спецификация &amp;ndash; Префабрикация модульных блоков</metad><menu>Префабрикация модульных блоков</menu><menuStatus></menuStatus><template>template.php</template><parent>production</parent><content>&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;Техническая спецификация&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;amp;nbsp;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;КАРКАС&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Каркас и основание модульного блока выполнены из уголков по ГОСТ 8509-86, швеллеров по ГОСТ 8240-89, листа толщиной 2 мм по ГОСТ 19903-74.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;ПОЛ&amp;lt;br /&amp;gt;
	&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Изоляция пола выполняется с применением 150 мм R1.50M2 kW стекловолокна. При помощи самонарезных шурупов к промежуточным поперечным профилям прикручивается высококачественная фанера. Напольное покрытие, настилаемое поверх фанеры &amp;amp;ndash; по выбору заказчика.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Пол в ванных комнатах выполняется из высококачественной фанеры с резиновым герметиком. Напольное покрытие &amp;amp;ndash; по выбору заказчика (например - линолеум).&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;НАРУЖНАЯ/ВНУТРЕННЯЯ ОБШИВКА&amp;lt;br /&amp;gt;
	&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Номинальная толщина наружных стен&amp;amp;ndash; 100мм. Внутренний каркас выполняется из 50х50 мм деревянных брусьев, пропитанных огнеупорной жидкостью и отстоят друг от друга на расстоянии 450мм. Стойки наружнего металлического каркаса отстоят друг от друга на расстоянии 1000 мм. Все соединения внутреннего каркаса прикручиваются с внутренней стороны по металлическому каркасу при помощи самонарезных шурупов. С внешней стороны здания устанавливается профильная обшивка с использованием технологии сварки &amp;amp;laquo;Mic&amp;amp;raquo;. Профильная обшивка толщиной 1,0 мм выполняется из высококачественных и высокопрочных металлических панелей. Внешние стены окрашиваются в серый цвет.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Все металлические конструкционные детали зачищаются и покрываются одним слоем грунтовки для металла и окрашиваются двумя слоями краски снаружи.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;ВНУТРЕННИЕ ПЕРЕГОРОДКИ&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Номинальная толщина внутренних стен &amp;amp;ndash; 100 мм. Облицовка внутренних стен &amp;amp;ndash; 8-мм ламинированная декор-панель. (по выбору заказчика).&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Изоляция стеновых панелей &amp;amp;ndash; 100-мм R1.50M2 kW стекловолокном с пароизоляцией 150 г.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;ПОТОЛОК&amp;lt;br /&amp;gt;
	&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Выполняется из высококачественной фанеры, прикрепляемой к металлической основе при помощи металлических самонарезных шурупов. Фанерный потолок облицовывается ламинат-панелями. Изоляция выполняется с использованием 150мм R1.50M2 kW стекловолокна с пароизоляцией 150 г.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;ФЕРМЫ КРЫШИ&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Все фермы крыши устанавливаются с использованием высококачественных металлических конструкций. Фермы крыши образуют скат в соответствии с минимальными местными требованиями строительства (300мм). Все фермы крыши зачищаются и покрываются одним слоем грунтовки для металла.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Кровельное покрытие выполняется из профилированных листов толщиной 0,7 мм .&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;НАПОЛЬНОЕ ПОКРЫТИЕ&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Напольное покрытие &amp;amp;ndash; в соответствии с выбором заказчика, например, линолеум&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;ДВЕРИ&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Двери следующих типов:&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;ul&amp;gt;
	&amp;lt;li style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
		800ммx2000мм сплошная деревянная дверь с дверным замком&amp;lt;/li&amp;gt;
	&amp;lt;li style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
		600mmx2000mm сплошная деревянная дверь с дверным замком&amp;lt;/li&amp;gt;
	&amp;lt;li style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
		900ммx2000мм наружная дверь сплошная металлическая дверь с замком и ручками.&amp;lt;/li&amp;gt;
&amp;lt;/ul&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;&amp;lt;br /&amp;gt;
	ОКНА&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Все окна изготовляются из НПВХ-рам с защитным напылением, с двойными стеклами, разм. 1100 мм х 900 мм.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;ЭЛЕКТРИКА&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Электроснабжение состоит из общего освещения, системы отопления, кондиционеров воздуха, водонагревателей и других потребителей электроэнергии.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Освещение выполняется с использованием ламп накаливания в жилых блоках и двойных флуоресцентных ламп, устанавливаемых в офисе, столовой и других местах общественного пользования. Флуоресцентные фитинги, устанавливаемые в комнатах, подверженных влажности, имеют степень защиты IP 65. Все другие флуоресцентные лампы будут оснащены призмообразными акриловыми рассеивателями.&amp;lt;br /&amp;gt;
	&amp;lt;br /&amp;gt;
	Трехфазовые розетки могут быть установлены при необходимости во всех помещениях после определения нагрузки на сеть.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Каждое основное здание оборудуется индивидуальным распределительным щитом с основным выключателем соответствующего размера. Все подсети выводятся на эти щиты, контролирующие все необходимые требования по нагрузке. Каждый дополнительный щит питает 380/240В, 50 Гц трехфазовые розетки. Все основные выключатели оснащаются указателями на английском и русском языках.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Питание к каждому потребителю электроэнергии поступает по трехфазовому питающему кабелю с двойной изоляцией, размер которого подбирается в соответствии с расчетами нагрузки.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Кабельная разводка состоит из поливинихлоридного кабельного желоба, установленного на поверхности отделанных стен или встроенных в стены. Трасса основного кабеля выполняется с использованием кабельных лотков, установленных над потолками в коридорах.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;ТЕЛЕФОН/ИНТЕРНЕТ/ТЕЛЕВИДЕНИЕ (Спутниковое)&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Линии проводятся в необходимых местах использования (в соответствии с требованиями Заказчика и предпочтениями).&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	&amp;lt;strong&amp;gt;СИСТЕМА ОТОПЛЕНИЯ, ВЕНТИЛЯЦИИ И КОНДИЦИОНИРОВАНИЯ ВОЗДУХА&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Все блоки оснащаются настенными кондиционерами или напольными кондиционерами с системой нагрева и охлаждения воздуха по необходимости, в жилых комнатах кондиционеры только на охлаждение В зависимости от размера комнаты, мощность кондиционеров варьируется от 800 кВатт до 1200кВатт. Электрообогреватели настенные с регулирующими термостатами.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Канализация/водоснабжение:&amp;lt;br /&amp;gt;
	Линии холодной и горячей воды выполнены из ПВХ c запорно-выпускными клапанами на каждом соединении труб.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Планируется, что все сточные трубы будут изготовлены из ПВХ.&amp;lt;/p&amp;gt;
&amp;lt;p style=&amp;quot;text-align: justify&amp;quot;&amp;gt;
	Все коммуникации &amp;amp;ndash; скрытого типа.&amp;lt;br /&amp;gt;
	Все сантехнические изделия изготовляются по высшим европейским стандартам качества.&amp;lt;br /&amp;gt;
	Каждый отдельный модуль снабжается собственной системой канализации, выводящейся в общий сточный колодец.&amp;lt;/p&amp;gt;
</content><private></private><menuOrder><![CDATA[23]]></menuOrder></item>
